(邊個玩蘇生？) 人地改過自新啦

蘇志威為今屆港姐任跳舞導師，但是官網卻寫錯其名字為「蘇智威」，之後他在網上急急澄清：「我喺無綫咁多年唔知我是誰？」被問到是否不悅？他說：「唔係第一次，我冇澄清，我不嬲都係嘻嘻哈哈，冇所謂，人有錯手，我都係想演出成功。」